有無咁凝重呀香港人

6月到而家咁多日唔係仲驚呀
條八婆噏幾句你地就淆曬

你地嚇親自己都算啦
嚇撚埋我呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

醒神啲

屌你老母日撚日開膠post阻鳩住晒

其實冇 應該要恐懼既就係恐懼本身

精神呀 今既精神！

This service post

認真 今晚連登個氣氛好凝重

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel